今日我就想同大家講下耶穌你未必鍾意聽不過聽左好過無😃

😃

今日我就想同大家講下耶穌
你未必鍾意聽不過聽左好過無

我知道你地好多個念過定煲

不過睇左呢個post你一定無咁風騷

有人想知再講

無論你同你個愛人玩左幾耐
你地一定會有足夠理由繼續相愛

你係呀希？

系